同學聚會必定會講嘅笑料

就算畢咗業幾多年都好，有啲嘢(例如同學老師嘅柒事)總係會不斷重提，每次都仲係咁好笑

話說以前考公開試好興去自修室溫書，最後衝刺階段都日日都會去，朝早頭一開就去，溫到佢關門咁。(當然會出去食飯)

溫咁耐總要放鬆吓，於是當年坐我格離果個同學都會間唔中拎部電話出嚟打吓機。如是者有一日，我地一齊做完份Chem past paper ，對埋答案之後就諗住休息吓，正當我「僕」係枱想訓緊之際⋯⋯

⋯⋯

Street Fighter ！！！

Four！！！！！

嚇撚到我彈起身！！！！！！
之後成個自修室都笑到仆街
以後就無再見過果個同學去果間自修室了⋯⋯

雖然可能對你地嚟講唔好笑，但都係我地班friend 嘅一個好回憶

我以為你聽到咸片聲tim...

咁你都唔算咩

中學同學上lab比老師屌到腳軟
大嗌「我要暈啦我要暈啦」
最後拎張凳比佢坐，呀sir繼續屌

哈哈

你唔係中國人？

講十幾年都仲有得笑

班友唔知咩心態

我係小學當年有個男同學好鍾意走去女仔到然後無端端同個女仔周圍嘅男仔講 - "我係超人， 你地唔好傷害佢。"

同學需要聚會咩？
我唔去聚會架

你係 特區昆蟲。。。

甜， "咸"，咸字 係繁體，
另一方面， 我覺得打簡體冇問題。

咸字係chinese grammar, 唔用個"鹹" 字， 對乖嘅人會顯得有禮貌d.

得閒唸下點幫其中一個窮國 - 中國 脫貧， 同令佢地變得大愛， promote equality. 而唔係自已做左歧視人地嘅人。

唉， 不過， 我剩係點化你一個人又有咩用~

今次我就撐肥絲啦